# Конструкция классов для создание интерактивных тестов и пример кода интеграции

1. В index_development.html определяется блок функций для локальной разработки:
   - Объявляет константу `TASKS`, которая содержит массив объектов с информацией о задачах.
   - Каждый объект задачи содержит следующие свойства:
     - `style`: путь к файлу стилей CSS для задачи.
     - `json`: путь к файлу JSON с данными для задачи.
     - `type`: тип задачи.
   - Здесь представлены три задачи с разными стилями и данными.
   - Объявляет переменную `taskId`, которая определяет индекс текущей задачи из массива `TASKS`. Доступны значения `0`, `1`, `2`. Для загрузки одного из трех тестов достаточно помеменять значение `taskId`.

2. Определяет функцию `window.answerTask`, которая будет вызываться для передачи результата задачи.
   - Принимает параметры `taskId` и `result`.
   - В данном примере функция не содержит реализации, и ее нужно дополнить для обработки результатов задач.

3. Определяет функцию `window.requestTaskData`, которая используется для получения данных текущей задачи.
   - Функция возвращает результат выполнения метода `fetch`, который отправляет GET-запрос к файлу JSON задачи (`TASKS[taskId].json`) и возвращает полученные данные в формате JSON.

4. Внутри тега `<script>` в секции `<body>` определяется основной код JavaScript для тестирования задачи.
   - Получает контейнер элемента DOM с помощью функции `document.getElementById('test-container')`.
   - Вызывает функцию `requestTaskData()`, которая асинхронно получает данные текущей задачи.
   - По полученным данным и параметрам текущей задачи (стиль, JSON-данные, тип) создает объект `options`.
   - Создает экземпляр класса `Test` с передачей объекта `options` и контейнера.
   - Регистрирует обработчик события "result" на внешнем диспетчере класса `Test`.
   - В обработчике события выводит результат в консоль и вызывает функцию `window.answerTask()` для передачи результата задачи.
